[造數大國] 為左復航復工 感染人數一步步下降

治愈人數幾何級上升

總攻，捷報！湖北首地清零
今天（17日）下午，神農架林區發布一個好消息，當地率先在湖北省實現“清零”！

疫情發生以來，神農架林區累計報告10例確診病例，後陸續有8人治愈。今天上午8時，最後2位患者出院。

至此，神農架林區10例確診病例全部治愈，實現醫務人員零感染，完成確診病例治愈“清零”目標。截至2月16日，林區已經連續13天無新增確診病例。

昨日，湖北省委書記、省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長應勇主持召開疫情防控視頻調度會。

長安街知事注意到，這是應勇到任湖北以來，首次以省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長身份亮相。

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

沒事 股票gogogo

神農架呢啲山區鬼影都冇隻
要搞掂有幾難姐